女朋友想返酒吧餐廳

佢之前返開化妝品sales
最近佢有個同佢熟嘅同事轉返酒吧餐廳
係咁說佢一齊返 佢又應承人
我唔想佢返同佢嘈咗成個星期
佢係咁屌我唔信佢
集思廣益點樣可以勸佢唔返

我唔煙小酒 佢都係

信任姐
雖然會比好多外國人搭訕
同夜晚放工有危險
你肯日日接佢放工就得

咩原因佢想返酒吧？

帽事

又唔係拳手又唔洗陪飲，又唔會有人抽水 佢唔好著到咁露都無乜事

餐廳姐